李百全和區麗雅嫌蘇玉華「太黃」換民建聯林琳主持《鏗鏘說》

新任廣播處長李百全的政治審查魔爪伸至《鏗鏘集》及《鏗鏘說》。《蘋果》獲悉，原定下周播出、探討傳媒空間的一集《鏗鏘集》「過唔到關」，將被抽起。另據了解，原本由《鏗鏘集》團隊負責製作的《鏗鏘說》，擔任主持的演員蘇玉華被指「太黃」，高層決定DQ她，並已找民建聯兼中國聯合國協會理事林琳接替其主持一職；節目「轉交」綜合節目和教育電視部負責。

據了解，原定下周一所播放的《鏗鏘集》，訪問前有線新聞中國組「過檔」眾新聞後的傳媒生存空間，內容沒有觸及各傳媒的政治光譜等議題。惟助理廣播處長（電視及機構業務）區麗雅3月23日表明，除非有「藍媒」訪問，否則該集將不可出街。據悉，《鏗鏘》團隊認為有關做法在內容編輯上不可行，因節目內容是紀錄片亦不涉政治。而區也要求改以另一集的《鏗鏘集》頂上。

消息稱，至3月24日《鏗鏘》團隊忙於聲援蔡玉玲之際，區麗雅再度出手，在公共事務組（PCA）高層不知情下，撤換《鏗鏘集》唯一的監製李賢哲。消息斥，區手段粗暴，令人擔心這次成「搞」《鏗鏘集》的藉口。區近期更不時向下屬明言，「如違抗指令，要承擔後果」。即使撤換集數甚至監製，區仍然不斷強調此為內部機密，命令不可告知公共事務組組內同事。消息指，李百全和區麗雅「正瓦解《鏗鏘》甚至PCA團隊」。

另外，至少2名港台中人向《蘋果》證實，早前一集討論人大「修改」本港選舉制度而被抽起的《議事論事》，有份製作該節目的高級監製薛友德原定今年7月提早退休，現決定請辭以可更早離任。據了解，薛友德負責製作數個節目，《議事論事》是其中一個。

港台回應指，為加強編輯管理，廣播處長作為港台的總編輯以及其高層管理人員在具爭議性的節目製作及播出前會作檢視，切實履行編輯責任，以保障節目符合《香港電台約章》及《節目製作人員守則》的要求。對員工離任一事則不作評論。

雖然近日全無傳媒經驗的李百全在無預告下突然抽起多個港台節目，做法備受非議，但建制派議員對整頓港台未「收貨」。立法會大會上，新民黨容海恩透過口頭質詢，要求商經局局長邱騰華交代如何落實港台的管治及管理專責小組提交的《檢討報告》，以及會否因《國安法》實施，修改港台內部的《節目製作人員守則》，以免港台成為「『反中亂港』的溫床」。

邱騰華會上回應稱，港台已開始落實《檢討報告》的工作，「優化」編輯管理和定立更清晰的編輯流程，以及改善處理投訴機制。他又指，港台內部近日已由廣播處長及港台高層人員組成「編輯會議」，負責確保節目符合《港台約章》和《節目製作人員守則》要求。

連鏗鏘說都唔使睇
RTHK 仲有咩可以睇
等變返ATV

換隻異形做節目， 搵鬼睇

請佢講豬肉幾錢斤？

不論政見，淨係個外型都已經夠曬趕客

個目的就係要陰乾

So辱華真係發生咗

push

邊撚個係淋淋？

幾時直播李百全同區麗雅大戰三百回合？ 仲多人睇又可以spin走港獨野

因為呢單??

睇嚟可以睇嘅傳媒剩低壹傳媒

淋病啲同類??

係主流傳媒方面

認真問，蘇玉華幾時變咗黃絲

賤肉滿面

港台都算係最後一個淪陷嘅傳媒

講人話咁解啫

錢大媽可以考慮搵佢做代言人

@老衲

李百全個幾條毛每日要吹幾耐先出到門口

預左啦，特衰正苦屬下機構黎
挨到今時今日算係奇跡

藍絲係咁上下

個林琳堅八婆格 臭閪一隻

人型藍屍豬

推

因為港台人仲有嗰種公共廣播精神喺度

而其他傳媒一係跪低，一係就被收買

這件李百全和姓區仆街，將RTHK公信力毁於一旦，找件民建聯林琳已經玩完……

林琳

*收賣

又可以睇少一個台

對奶有千斤重

佢地兩個遲d都要轉位架啦

好癲

蘇玉華好靚女。
林琳係咩水?

佢係澳洲回流，對奶應該比洋腸享用過

民建聯林琳……

夾一夾都升天

雖然冇咩用，但港台個utube channel係咪應該退訂了

呢個係西方嘅公共廣播
支那對「公共廣播」嘅理解係央視，即係「黨媒姓黨絕對忠誠」

等摺啦rthk
會唔會有一日見到鏗鏘集係度吹奏支那
究竟香港仲有幾多野會俾班仆街破壞

69有出黎，你話呢？

同埋抄橋都畀心機啲啦

你google啦好冇
問問問

勾結外國勢力

蘇玉華欠缺公民身份意識 因年青人「覺醒」

人地有去遊行

直情第二個字啦，国營廣播

過多排d節目太on9冇人睇就順理成章cut 埋電視製作佢 不嬲想咁做

好似CCTVB咁囉，講下啲無關痛癢嘅社會問題

屌你老母直接播cctv節目算啦

睇見林琳兩個字就已經覺得好撚嘈

可以夾腸

因為呢單

嘩 屌那媽，個樣老過蘇玉華阿媽

果然係忠誠嘅廢物
換人可以解決問題香港就唔會變到今日咁
又多個打壓嘅罪證

點解啲藍絲咁奇型怪相
搵個順眼啲都無
係咪出面撈唔掂用愛國包裝自己黎搵食

文化大革命2.0

對波仲大過大波驊

你老母都係黃皮啦 仆街！

呢d要打格先出得街

林琳應該有Gcup

因為Now TV 是收費電視，所以大鳴大放找民建聯做主持，有大量投訴出現，加上是收費電視，所以才取消……

呢單最後搞唔成都幾奇怪
可能李慧琼太出名，政治色彩太強，成個節目公信力客觀性即刻變零
而林琳呢類民建聯嘍囉就可以呃到人

咪撚搞cheap個節目啦屌

有冇比領導試過

其實不如執撚咗港台啦......

擺明擺rthk 上台啦
等你地話反港台
咁就中計

港台唔好反，要反就反林琳

咁cable 呢

所以呢單真係唔明點解可以取消到

搵林琳做主持可以，但要求佢要著低胸
聽佢鳩up之餘，起碼比觀眾望下極少見嘅港女G級

趙子龍真係好撚型

揾阿叻做哂全部節目咪得囉

之前睇節目有佢係到真係勁撚煩

無撚人睇啦 林琳可以請乜撚野人呀
自己係垃圾 又請埋啲狗屎垃圾做嘉賓
成個節目都垃撚圾

過去新既電台/媒體算啦
集體請辭最有威力

其實如果用老保皇黨，例如曾鈺成、陳婉嫻或者田少都可以呃到嘅

搵阿叻做721特備節目
幫元朗黑警平反

其實可唔可以投訴李百全？無用都好，至少都留個案底佢要接受調查

留係港台就好似要守一座必失既孤城咁

呢D垃圾真係岩做政府工
一手好牌搞爛哂仲可以唔駛負責
比著係私企真係等比人換走

我識佢真人 真人藍到仆街 成日鬧我曱甴

Push

李百全呢個人渣
人人得以誅之

大家千祈唔好起李百全全家底
禍不及家人

個閹人對港台嘅做法就係將來共產黨對香港嘅做法
邊個夠膽出聲嘅 就出盡手段令你社會性死亡
完全係社會主流媒體 總之見到光嘅地方都唔會見到你個影
影到影到一條毛都要cut走佢
慘撚過比人屈強姦過個阿婆
然後再用d有咁cheap得咁cheap 有咁賤得咁嘅賤嘅垃圾去做返以前d「正常野」
完全就係野蠻人侵略完文明世界之後極盡羞辱嘅做法

嗰隻民建聯「小花」?

咁掉番轉講

林琳會唔會太藍?

屌鳩狗官李百全十八代
高質港台斬撚到黨媒姓黨

希望BBC要搞返粵語部出嚟畀港台人

沒有太紅
只有唔夠紅

rthk is dead

其實真係遲早
換得處長都知咩事, 好似NOW咁, 遲早變CCTVB

用蘇玉華同林琳比，蘇玉華靚女有學識，cooking 有掂，林琳只記得有一次睇佢同黃之鋒上電視訪問，好似八婆那樣，講嘢冇point 只是大聲，不斷插嘴冇禮貌……

港台人工好撚低 咁多高質人肯做只因為愛護港台高質
黨台留返狗屎垃圾 好撚快再冇正常人做黨台

老蚋可以打到佢入深圳人民醫院

賣港賊衰撚過中共
死全家啦
歷史會記得呢個人

門面野都廢鳩事做

大波樺個私生女？

一人一封投訴信

以後係咪冇以前嘅鏗鏘集睇了...
同埋我好鍾意睇蘇玉華

真係on lun 9
搵鬼睇咩……

香港班所謂ao精英
全部都垃撚圾
品味都冇

其實仲留係港台已經無意思
傳媒人=GG

醜撚到

妖....以後唔洗睇了

全中 佢地留低都係為製作高水準節目
政府建制成日9up唔講政治……
但現實就因為政治趕走哂d人材 真係cls

我屌，件死肥婆把聲諗起就乞人憎

痴撚線
搵條低質閪黎做節目

唉

好嬲好嬲好嬲

變中央支那台算喇

劣幣驅逐良幣
以前中學溫LS就係睇鏗鏘集
兩樣都冇哂

你認真戇鳩

好想知呢個淋淋咩背景 佢個樣勁似荃灣眾安街企住個啲 好得人驚

記得backup所有rthk節目
有啲節目應該好快會開始下架

港台

林琳把聲好嘈，講嘢白癡唔夠大體兼冇point

直頭cut撚晒電視製作算啦，李公公廢物

搞破壞呀

變成唱好大灣區發展
其實班藍絲都不會有興趣睇

其實最恐怖係港台而家影響力太勁，因為部份節目高質好受歡迎
只係Youtube Channel而家都成百萬人訂閱
消息傳播力好廣闊，加上因為ＷＨＯ台灣一事成名，好多外國人士都會睇下

如果轉行01路線對香港民主派殺傷力好大，可以將好多潛在淺黃轉藍
所以政府收港台收撚硬

好嘢又可以少啲睇YouTube睇電視，啲老母可以鬧少啲仔女掛住睇嘢唔讀書，小朋友又會溫得多書考試得一百分感謝黨

其實港台可棄

換隻人形豬做主持
最收得既鏗鏘系列遲早冇得播
其實港台d垃圾時間都有播下cctv d大陸片
睇黎全天候轉播中央台係遲早既事

大陸婆霉樣啲肉又黃又霉仲要著黃色衫啲牙仲凸過彩虹

作為公共媒體都保持唔到政治中立？
咁同NHK有咩分別？
一個港共喉舌，一個自民黨喉舌

訪談節目主持人變受訪嘉賓，大部分時間都有自己講無人講

Backup完就unfollow
呢件垃圾一上場就已經知玩完

但佢個勢唔係要rthk變01路線
係直衝變cctv路線

條台長咩都做得出 屌 有無得投訴佢
投訴條仆街AO啦

佢只係想冇人睇
RTHK質素點佢WFC

其實根本係慢慢步向tvb路線

我孤陋寡聞，真係一下子唔醒起so辱華係黃
唔好意思喎RTHK多謝你比我知返。
同埋你個台啲收視唔駛再旨意升了

得啦，港台摺得

為求政治「正確」
林琳又嘈講嘢又冇point都可以做主持
最sad應該唔係蘇玉華
製作組應該覺得好撚慘
想做一個正常節目都唔得

直頭可以唔使睇

...呢啲時間就有相

好似生咗兩個腫瘤咁

Unfollow得 可以同屋企人身邊人講棄港台

巴打瞓左幾耐

我會退訂閱

鏗鏘說好學術講好多道理
換撚左條唔撚講道理既人形豬上去
唉

Rthk摺得
本身都只睇果幾個節目
依家又cut又改

係央視

Cut台，唔續約呀
係打去講到英超都唔撚睇個種

你話now會唔會為左個臭閪放棄班每個月課金比佢既米飯班主？
計過條數知得罪邊邊無咁著數咪奶得細力啲囉

李百全正垃圾

中共香港中央人民廣播電台

佢只係扯線公仔

日日都開晒turbo

睇到rthk咁樣真係好心酸

就算請藍絲
好心請個做開主持架啦
請件把聲咁撚難聽真係趕客

其實鏗鏘說已經好中立
又訪問吓啲根正苗紅嘅藍尸
又有啲黃黃地嘅大人物
其實訪問雙邊都好睇
起碼唔會好似係兒登個温層咁先
依家係到要搞串個場

屌你老母
搵林琳個臭閪唔撚洗睇啦
隔住個mon都聞到浸臭閪味
佢弱智架wo
點撚樣主持呀
做俾庇護工場睇?
利申集撚集都有睇DLLM

請佢同嘉賓鬥大聲，有佢講無人講

Pin this

呢兩個仆街一定會有報應

有批香港人正仆街

依隻人型豬

鏗鏘集劃上句號... 唔駛再睇港台

變本加厲，唔柒唔播

李百全死全家

宜接斬左個節目啦
換條八婆做乜撚

可以唔駛再睇

港台遲早執

岩啦，呢d咁既極權同民意背道而馳
自取滅亡遲早既事

李百全同林淋溝埋做牛丸喂狗啦

要開托更多黃媒
但唔駛政府出牌既先得

港台工會繼續啞

屌前台長就啪啪聲

其實都幾客觀，楊明個樣根本就PTU套戲d 19古惑仔樣

可能係而家警隊專係recruit呢d 19仔

不枉我由細j到大

不如晚晚播習帝去視察福建算啦
再唔係執埋佢改做cctv咪唔洗煩囉

無埋rthk, 無哂local 黃媒，過十年後就玩完

再推

但佢似隔夜肉

播cctv算啦

加稅交稅就係養依班仆街同我講盡左力共渡時間
我屌你老母啦

多謝港台一班前線員工 佢地都撐左好耐

日日播共匪萬歲咪得囉 使乜諗做咩

佢已經唔係高調黃
總之咁埋邊就封殺

揾條肥西黎趕客

港台可以報返賣豬肉幾錢斤

你都幾搞笑 係仲諗緊有咩可以睇 我諗緊佢做央視...

唔講政治，剩係講樣講主持經驗，蘇玉華贏九條街

改名做黨台算啦

呢啲死仆街 歷史會記住你地

對波大到

其實好似now政情咁幾好 兩邊都報

會唔會五夜講場都無得睇㗎？

消息指佢有末期腦癌

鏗鏘集 鏗鏘說 議事論事
三個剩返稍為會睇嘅節目搞鳩哂
視點31係咪遲早/已經被搞鳩？
係就真係unfollow RTHK算

佢地就係要你rthk班人意興闌珊 走人
之後揾藍媒換血

香港電台製作人員工會批評，廣播處長李百全對節目製作理路不清，不理節目內容，純以嘉賓或工作人員身分作出審查抽起節目，漠視專業。

即係頭條新聞唔會再出現

對傳媒如是 對議會如是 對香港人如是
係咁架啦 唔滿意就走囉

轉個頭又日日發炮屌你做乜鳩去外國做二等公民

有都唔係果回事啦

政府要攪鳩港台
將港台收返做港共喉舌
不過佢都無阻礙喇

李百全夠晒痴線 唔怪之得搵佢做處長

香港係有乜乜自由 乜乜自由
但依家升格變港共 唔係香港

辱華專攻舞台劇，DQ與否對其影響不大
慘在港台

可以做藍絲
瘋狂投訴了

總加速師
一上位所有黃黃地嘅全部cut哂一件不留

不如話埋佢個名分裂国家

執柒左佢啦

屌
成個支那樣

97 前成日話港台幾時被整治就代表香港傳媒自由幾時消失
最後挨左23年幾之後一切在兩個月內極速崩潰
時窮節仍現， 梁家榮在位時雖然唔算好討好， 但如水革命之後佢應該頂左中共好多仆街野， 先令港台有最後呢段光輝歲月

林琳
民賤公廁一隻

好想屌

拍果個都要洗眼

嘩屌....點睇得落

我記得學警狙擊 楊明好似係做古惑仔 跟laughing哥

多數無啦，好似歷史果班成日係到借古諷今

港台強項係零收視都冇問題。商業電視台仲話可以杯葛佢或者抵制廣告商，但港台真係吹唔脹！

佢就係唔想你地睇

唔好漏左副處長馮建業都係仆街黎

條友真係short ga wor
你自己做哂佢囉, 咁叻叻, 又叻過LMF囉下話

民政事務署調過嚟一定藍啦

呢條臭閪
仲撚睇咩
企撚開啦李百全你條偽高級撚
文化既野你識條閪咩，返去屌你老母啦

其實蘋果都唔撐得幾耐

好嬲
連鏗鏘集都搞
換走呀蘇不特止
仲要換個民建聯
佢乜水呀
dllm李百全！

好仆街

白衣人
保家衞國

老左肯定係譚惠豬2.0

一句講晒，港台可以唔洗睇

佢就係想玩爛晒原本唔係由佢地把持嘅平台
等呢個社會得番一種聲音

香港ｄ電子傳媒根本無一間信得過
港台變成比CCTVB更紅只係時間問題

屌 要洗眼

李百全真係公公格到出晒汁

波台狗真係同支那人同level

李公公

其實佢地真係由上到下都掙扎到最後一刻
港台可以話幾代傳媒人努力傳承嘅寶藏

不過都係冇用
擺明而家要秋後算帳
佢地目的好明顯，第一步就係要整臭個朵

根本藍絲都唔想你睇
反正佢地角度直頭執柒左佢仲好
點解要養黃媒？

舊嗰d預咗會剷，新嗰d又唔會睇

講還講...

只望港台員工搵到新出路，變則通

屌你真係貼相

嘩乜撚野事

區麗雅係港台老臣子，原來佢一直係藍既

屌, 俾返so辱華我

屌，嚇撚死人咩

屌你老母不如搵央視d anchor黎好過啦
起碼好樣d

2014佔中都已經出嚟啦，問果個係咪香港人

應該以後都唔洗睇

其實港台一直都算係正苦體制入面，咁多年黎有咁多中立嘅節目係奇蹟黎

原來件人型豬得39歲，感覺老過大佢十幾年既蘇玉華

rthk 已經gg

你話佢係屯門公園啲大媽我都信

rthk

而家央視化

大乳牛

國泰，滙豐，中大，港台，中共機器全方位破壞香港核心價值傳統

我已經del哂啲app

黨雞

so辱華

RTHK

太黃唔用得，太藍嘅就冇問題

mola mola

介紹錢大媽

相由心生

佢地就係唔想有人睇

多人睇就有noice

有noice就有影響力

真係on79 請嘉賓黎同佢疊聲鬥大聲潑婦罵街？條臭西去街市賣菜就得
港台rip 公營機構注定冇得玩
只可以期待港台以往既班底係其他平台出現

搵個乜都唔識的政治失敗者代替有料有經驗的主持
真正政治凌駕專業

傷港電台

noice 就可以靠自己做

老友不如你打返中文

BACKUP！！！

咁能大波我覺得好色情 有無人集體投訴

，